大家學下化妝

手 腳 頸
有痣 胎印 好正常

化妝 化（走）佢

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

記住啲耳環，仲有紋身呀